尋晚經過廟街，睇相佬話老衲將會係下一個司馬懿

俾人恥笑嘅冇膽乸型

真係好膠。點解要用三國人物

不了

隱忍

做完乞兒俾人俺咗咪做冇賓州嘅乞兒囉

會唔會聽錯 其實司長遷

睇相佬話我會君臨天下
遲啲中,美,俄三分天下盡歸我所有

你係下一個司馬遷

呢個post係未痴線佬圍爐

D子孫全部弱智

即係點

琴日經過廟街，睇相佬話又係時候吹水昆老衲-

睇相佬係咪話:

你額有朝天骨，眼中有靈光，鷹眼狼顧

內忌而外寬，猜忌多權變

係司馬燕，你聽錯